[
    {
        "id": 1063019638362136576,
        "text": "@ArnaultShb va falloir trouver autre chose le d\u00e9bile... m\u00eame les \u00e9lecteurs de Macron soutiennent le #17novembre \n\nR\u2026 https://t.co/O1nd6Hqf2l",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:26"
    },
    {
        "id": 1063019637342957568,
        "text": "RT @LeRelayeurFranc: Pour ceux qui savent d\u00e9crypter le langage diplomatique, Trump et Poutine sont en train d'isoler Macron. Cela veut dire\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:26"
    },
    {
        "id": 1063019636084617221,
        "text": "RT @SocrateJ: Didier Migaud President de la Cours des Comptes juge que \"La France est dans une situation financi\u00e8re, budg\u00e9taire plus d\u00e9grad\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:25"
    },
    {
        "id": 1063019627494559745,
        "text": "@JhaSanjay @tufailelif Hindus don't need Macron. For us it is janani janmabhoomisch. Congis should learn to love th\u2026 https://t.co/prmhDfo3dI",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:23"
    },
    {
        "id": 1063019623916941312,
        "text": "@BFMTV Oui c'est on est manipuler Mrs MACRON et ce depuis bient\u00f4t 2 ans et par vous de surcro\u00eet.",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:22"
    },
    {
        "id": 1063019621245161472,
        "text": "@patrick_edery @ChLECHEVALIER ce macron n'est m\u00eame pas diplomate, un pr\u00e9sident juste bon \u00e0 m\u00e9priser  et rien d'autre",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:22"
    },
    {
        "id": 1063019621077393408,
        "text": "RT @BFMTV: Emmanuel Macron inaugure au Maroc le premier TGV d'Afrique, longue de 200 km entre Tanger et Kenitra https://t.co/Ny0QIbGEE7 htt\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:22"
    },
    {
        "id": 1063019618317537280,
        "text": "RT @le_gorafi: Sur le Charles-de-Gaulle, Emmanuel Macron annonce la construction d\u2019un porte-avions Philippe-P\u00e9tain https://t.co/UnHcZc9pIY",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:21"
    },
    {
        "id": 1063019618032381952,
        "text": "RT @Lks92i: Mdrr Trump il capte Macron ensuite une fois chez il fait un thread sur Macron on dirait une meuf de Twitter",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:21"
    },
    {
        "id": 1063019615339601922,
        "text": "RT @Cdanslair: \"Selon les derni\u00e8res enqu\u00eates, 70 % des Fran\u00e7ais sont contre la #politique du #gouvernement et 45 % sont tout \u00e0 fait contre.\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:20"
    },
    {
        "id": 1063019609807294465,
        "text": "RT @jvcrance: Opposition du GNC \ud83d\ude21 \u00e0 l\u2019amendement PLF2019 cr\u00e9ant une nouvelle taxe r\u00e9gionale additionnelle TS de 15% en Ile-de-France ! Cet\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:19"
    },
    {
        "id": 1063019609333399553,
        "text": "RT @EcrisioFX: Trump \u00e0 peine il retourne aux USA il vanne la France et Macron est incapable de nous d\u00e9fendre sur twitter, tous nos espoirs\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:19"
    },
    {
        "id": 1063019600252731392,
        "text": "RT @lemondefr: Tribune - A Verdun, \u00ab Emmanuel Macron aurait pu d\u00e9fendre les immigr\u00e9s avec plus de vigueur et de froideur\u00a0\u00bb, \u00e9crit Le\u00efla Sli\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:17"
    },
    {
        "id": 1063019594603003904,
        "text": "RT @LNFranco_FI: L'incomp\u00e9tence \u00e9conomique de Macron enfin r\u00e9v\u00e9l\u00e9e au grand jour! #aeroports #barrages #SNCF #autoroutes\nFiasco des #privat\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:15"
    },
    {
        "id": 1063019590807109637,
        "text": "RT @ericbrunet: \ud83d\udc4912h /La France est le pays le plus tax\u00e9 au monde, pourtant \u00e0 partir d'aujourd'hui il n'y a plus un sou dans les caisses. C\u2026",
        "created_at": "2018-11-15 10:43:15"
    }
]